雞年行衰運

點解所有中伏野不幸都會發生係我身上
點解呀！

咩事先

我年初一就皮膚過敏左4日 過左立春 聽日去攝太歲